我憎晒全部flirt完就走ge人！

Whatsapp都唔覆了 算係點

你死開啦

岩呀 準備死開 各行各路

唔應該咁上心

flirt完仲想點？

認真便輸了

大燈男神

依家點叫你
黑撚大哥?

你以為人地flirt你姐

係咁架啦 玩完你咪溝第二個囉
死仆街

叫我黑仔 燈爺

畀女玩完重賴地硬

係灰嘅